關愛座巴打入一入來

有D野要問你

以為樓主開一人一個時事台五毛/鍵國成員

五毛狗過主la